27歲想轉行

邊行可以俾人正正經經做個好人?
教書咁老仲夠唔夠後生爭?

做乞衣

咩學歷，之前撈咩搞到要轉行

教書好多想請呢d 年紀多過fg

咩轉咩先
想安份打工過日晨咪去地鐵做車長囉

係
多啲人生經歷先會令到班細路覺得你勁

28岩岩轉行，不過係入政府

3大理工Bachelor

唔想再做本身果行
做到好悶

考紀律部隊

考幾年都過唔到JRE

跟我做保安

其實想做飲食

唔想做本業咪去政府做on9 admin野
高位AO/EO﹐低位各department officer﹐考哂政府果d試再報啦

考唔到

有poly degree走去做飲食
做到五勞七傷先得皮幾野
工時又長又要受氣

話就話包飯
但係呢樣唔俾食個樣唔俾食
俾得你食既都係屎
個日廚房輸波輸馬就仆街啦
白炮菜心送白飯都夠膽死

俾你做到經理級仲煩
班細既射波你又要頂埋隨時放假都要返工
佢地做錯野又要你黎解圍
做得慢又要屌佢地快啲
然後轉個頭搵定新人啦

係時間上報唔到exam，定因為各種問題報唔到政府

考唔到應該係指唔夠料而唔係去唔到考

政府係要talk得,中英文好,唔標奇立異
多數都係女

政府果d要求好難咩
大學年代最廢果班on9 仔都做緊食環officer啦
我講緊係仔呀

食環或者2A3O係咪好少請fg? 其實呢D位請唔算多, 有時入唔入到都要睇下運氣

幾時入職先? 近年政府工相比以前係難入左, 因為太多人爭

我太廢

apply左in左先啦
政府揀人好公平
ive仔都可以打嬴ugc degree
合約制都未必請返

我28，同樣想走
份工太閪，老闆太多麻煩野

老闆係港女+怪獸家長+公廁，但所有要煩既野都推比員工幫佢諗幫佢做，要處理佢D派帽造成的糾紛

佢兩個小朋友升學、興趣班要幫佢報名，交學費同編時間表，讀邊間學校要幫佢諗，每逢假期要幫佢諗去邊度旅行同訂機票仲要打十幾頁計劃書做行程表，佢個仔D功課佢唔想教要我幫佢google埋答案

本身佢講野又好似有語言障礙咁得佢自己先明，例如問我要文件，永遠只識話「上次果份呢...你記得既」DLLM一日經我手十幾份文件佢永遠講唔出有關份文件的Key Word只識話上次我打果份 ，佢D訊息仲神奇，每句短句都缺乏連詞，表達唔到完整意思之餘，夾雜一堆5P字+火星文，而且每句句子中間係無標點符號的...

佢D私生活亂到TVB劇都無咁複雜，而且每一樣私事都要我幫佢Follow，我諗寫晒出來D人實以為我寫故仔

平時仲要幫佢同人鬧交，去旅行/保險/電視上門保養/防盜產品保養/美容服務，每次都鬧晒人全公司鬧埋人地老闆，然後借D意屈人免費再上門做多次，好多公司都blacklist左佢唔做佢生意，仲要打去鬧「我有錢你憑咩唔做我生意」

教小朋友有階級觀念唔尊重人，話唔駛對賓妹咁好的要罵的(三歲已經咁教)，個仔唔聽話自己喺佢錢兜拎錢買糖都唔會出聲糾正佢既行為，有同事因為做野行過佢個仔前面比佢一腳踢開，仲要鬧同事唔應該喺佢個仔前面行過擋住佢個仔睇電視(公司得一條路咋)，平時喺屋企唔順心就摑賓妹(上一個賓妹因為小朋友跌低遲左扶佢起身，比佢摑完要辭職，比佢撕爛辭職信，話係賓妹唔啱仲要遞信辭職，今次大量先唔同佢計，賓妹辭職唔成焗住完約唔同佢續約走)而家果個仲慘，佢細仔出世湊到而家當自己仔咁錫同教，佢細仔真係極曳，工人開聲話佢細仔都係為佢好，結果比佢罰跪喺度喪摑，一邊同我講電話一邊打工人，係咁話「罵我個仔...你都唔知死...」過程似足黑社會家法咁 之前我一個已離職同事都勸過佢工人報警，話會幫佢去協會投訴同爭取權益，上年尾約滿之前工人都話唔續的，唔知點解最後又續 明明佢出糧比工人係最低工資又唔係特別高

最變態係，踏入2017年4月都仲係處理佢家事同私事，今年完全未做過公事搵客果D

待遇方面
人工低市價3000，做五年收入仲少過其他同行的新入職水平，雙糧又分幾期出，公司基本資源又Cut連搵客都難

聽日見新工希望盡快脫離魔掌啦

仲等新工請先辭？即刻遞信啦！